搭訕就係狗公？

雖然佢靚仔

係 屌你老母

終究是樣子問題